武漢肺炎舞

到港尋新歡 你有你隔離
政府仍不管 學我繼續散播
來港治肺炎 道別支那醫生
來狂情 狂歌 起痰吧
快與我跳這個肺炎舞吧 香港政府不管

一起惹肺炎 清洗香港 發洩 發洩你苦悶
一起惹肺炎 摧毀香港 讓痛快與困惱交換 woo

邊間教會

想聽樓主唱

香港教會

陳偉霆先駕馭到

帶起新潮流

輝閹舞 ？

呈西鄉講